想買個好用外置2T hard disc, 邊個牌子最好?

最好答你唔倒
用開WD 唔錯

幾錢倒？

而家買應該$600內有交易

2.5"嘅話Adata HV300
$500幾
大舊左少少但勝在入面係用完整HDD
usb晶片壞左都有得拆開插sata線讀返啲資料
其他廠通常整合左usb讀唔到就要拎去整

Mac 機 ok ?

根本冇只有Mac/PC機用到嘅HDD
唔好俾啲廠呃左俾貴啲買for Mac嘅外置HDD
Format左就用到

thank you 巴打